<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Cortizo &#8211; DG Plast</title>
	<atom:link href="https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/kategoria-produktu/cortizo/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Thu, 27 Jun 2024 16:07:23 +0000</lastBuildDate>
	<language>pl-PL</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.6.2</generator>
	<item>
		<title>4900 CORREDERA</title>
		<link>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/4900-corredera/</link>
					<comments>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/4900-corredera/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 16:05:10 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/?post_type=product#038;p=1120</guid>

					<description><![CDATA[Nowoczesny i efektowny <strong>aluminiowy system przesuwny 4900 CORREDERA</strong> przekonuje do siebie niebanalną i elegancka formą prostych krawędzi oraz słupkiem środkowym o szerokości zaledwie 35 mm (uszczelki wciskane lub obejmujące szkło). <strong>Opcjonalne wzmocnienia skrzydeł pozwalają na konstruowanie bardzo wysokich konstrukcji, sięgających nawet 3 metrów</strong>, przy zachowaniu konkurencyjnej ceny.

4900 CORREDERA pozwala na tworzenie schematów z maksymalnie trzema torami i czterema aktywnymi skrzydłami. Sprawia to, że jest rozwiązaniem pasującym idealnie do łączenia salonu i tarasu w niewielkich domach, jak również otwierania wielkich przestrzeni w nowoczesnej architekturze. Co więcej, <strong>obecność przekładki termicznej oraz możliwość wykorzystywania trzyszybowych pakietów szklenia zapewniają systemowi dobrą izolacyjność termiczną i zadowalające parametry akustyczne.</strong>

Rendery przedstawiają przykładowe zestawienia profili.

<em>*wartość Uw podana jest dla skrzydła referencyjnego o wymiarach 1800 x 2200 mm.</em>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<ul class="product-page-two-cols-right-list">
<li>głębokość zabudowy 70/126 mm (2/3)</li>
<li>szklenie pakietami do 36 mm</li>
<li>maksymalne wymiary skrzydła H 3000 mm / L 2200 mm</li>
<li>maksymalny ciężar skrzydła 240 kg</li>
<li>dostępna opcja dwukolorowa (bicolor)</li>
<li>lakierowanie w dowolnym kolorze z palety RAL, gładkim lub strukturalnym</li>
<li>1,2 Uw dla Ug = 0,5 (ramka Ultimate)*</li>
<li>2–3 Tory</li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/4900-corredera/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>COR 70 HO</title>
		<link>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/cor-70-ho/</link>
					<comments>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/cor-70-ho/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 16:10:42 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/?post_type=product#038;p=1005</guid>

					<description><![CDATA[<strong>Aluminiowe okna COR 70 HO wyróżniają niezwykle smukłe i wytrzymałe profile, które pozwalają na uzyskanie znakomitego stosunku szklenia do wielkości okna. Szklenie może stanowić nawet 85% powierzchni okna, dzięki czemu do wnętrza wpadać będzie ogrom światła.</strong>

<strong>COR 70 HO to system z tak zwanym ukrytym skrzydłem, co oznacza, że okna są niemal nie do odróżnienia od szklenia stałego, kiedy patrzy się z zewnątrz. W ten sposób powstaje imponująca, jednolita fasada nowoczesnego budynku.</strong>

<strong>Design COR 70 HO wyróżnia je spośród licznych alternatyw. Można w nich zastosować klamkę centralną lub klamkę wpuszczaną boczną, która jest praktycznie niewidoczna od frontu, jeśli się nie wie, gdzie jej szukać. Do tego dostępne są zawiasy ukryte, a przy zastosowaniu wzmocnionych okuć imponujące skrzydło okna powiększy się maksymalnie nawet do 3,5 m wysokości.</strong>

<em>Publikacja nie stanowi oferty handlowej. Zaprezentowane materiały graficzne mają charakter poglądowy, a rzeczywista kolorystyka i faktury produktów mogą różnić się od pokazanych w materiałach reklamowych. Przedstawione grafiki, w tym prezentacja kolorów, nie mogą stanowić podstawy do reklamacji.</em>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<ul class="product-page-two-cols-right-list">
<li>głębokość zabudowy 70 mm</li>
<li>maksymalna grubość szklenia 46 mm</li>
<li>grubość przekładki termicznej 35 mm</li>
<li>3 rodzaje ruchomego słupka</li>
<li>klamka standardowa, centralna lub wpuszczana</li>
<li>lakierowanie w dowolnym kolorze z palety RAL</li>
<li>1,0 Uw dla okna 1000 x 2200 mm z szybą Ug 0,6 (wariant HI+)</li>
<li>2 uszczelki</li>
<li>3 komory</li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/cor-70-ho/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cortizo Casement</title>
		<link>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/cortizo-casement/</link>
					<comments>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/cortizo-casement/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 16:09:09 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/?post_type=product#038;p=1003</guid>

					<description><![CDATA[<strong>Cortizo Casement to system aluminiowych okien otwieranych na zewnątrz. Stanowi atrakcyjne cenowo rozwinięcie oferty hiszpańskich systemów Cortizo, popularnych ze względu na ich nowoczesny design, trwałość i wygodną obsługę. Okna dostępne są z okuciami nożycowymi w wariancie rozwieranym (Side Hung) i uchylnych dołem (Top Hung).</strong>

<strong>Standardowe skrzydło Slim oferuje wąskie, estetyczne profile, w wariancie Slim EXT szklone od zewnątrz. Skrzydła HD (Heavy Duty – szerokie) to ich większe wersje umożliwiające tworzenie wyższych i szerszych okien, pozytywnie wpływających na warunki świetlne w pomieszczeniach, estetykę profili oraz możliwości aranżacyjne. Maksymalny rozmiar okna HD to aż 1800 x 1800 mm przy masie skrzydła na poziomie 100 kg. Dostępny jest także wariant Steel wpisujący się w stylistykę industrialną.</strong>

<strong>Wytrzymałość i nowoczesna estetyka profili okien Cortizo Casement gwarantowane są przez proces anodowania i lakierowania we wszystkich kolorach z palety RAL. Istnieje możliwość zastosowania dwóch różnych barw od wewnętrznej i zewnętrznej strony okna.</strong>

<em>*Powyższa wartość Uw podana jest dla okna referencyjnego o wymiarach 900 x 1200 mm w najlepszej opcji termicznej.</em>

<em>Publikacja nie stanowi oferty handlowej. Zaprezentowane materiały graficzne mają charakter poglądowy, a rzeczywista kolorystyka i faktury produktów mogą różnić się od pokazanych w materiałach reklamowych. Przedstawione grafiki, w tym prezentacja kolorów, nie mogą stanowić podstawy do reklamacji.</em>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<ul class="product-page-two-cols-right-list">
<li>głębokość zabudowy: 70 mm</li>
<li>maksymalna grubość szklenia: 44 mm</li>
<li>Top Hung – okno uchylne na zewnątrz</li>
<li>Side Hung – okno rozwierane na zewnątrz</li>
<li>okucia nożycowe</li>
<li>lakierujemy w pełnej palecie RAL K7 oraz na życzenie pod dany kod proszku</li>
<li>1,6 Uw dla Ug = 1 (ramka Ultimate)*</li>
<li>2 uszczelki</li>
<li>3 komory</li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/cortizo-casement/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
