<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Zaluzje &#8211; DG Plast</title>
	<atom:link href="https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/kategoria-produktu/zaluzje/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Thu, 27 Jun 2024 17:55:29 +0000</lastBuildDate>
	<language>pl-PL</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.6.2</generator>
	<item>
		<title>Żaluzje fasadowe</title>
		<link>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/zaluzje-nadprozowe/</link>
					<comments>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/zaluzje-nadprozowe/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 17:50:00 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/?post_type=product#038;p=1160</guid>

					<description><![CDATA[<strong>Żaluzje fasadowe</strong> pełnią rolę ochronną dużych przeszkleń i nowoczesnych budynków. Dzięki ich obecności możemy w bardzo prosty i intuicyjny sposób decydować o natężeniu światła naturalnego wpadającego do pomieszczenia. Co ważne przypadku dużych okien żaluzje fasadowe zachowują również właściwości izolacyjne.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Uniwersalne żaluzje fasadowe nadprożowe</strong> to optymalne rozwiązanie problemu nadmiaru światła i ciepła w pomieszczeniach. Bogactwo dostępnych rozwiązań estetycznych sprawia, że można łatwo dostosować odpowiednie żaluzje do każdego budynku. Zastosować je można, kiedy w projekcie budowlanym przewidziano obecność skrzynki w nadprożu. Ich montaż jest bardzo łatwy i polega jedynie na wsunięciu produktu w skrzynkę, a sposób instalacji nie wymaga jej późniejszego ocieplania.</p>
<p>Dostępne są różne przekroje lameli stosowanych w zewnętrznych żaluzjach fasadowych. Możliwość wyboru konkretnych rozwiązań zawsze zależy od wybranego systemu, ale najczęściej do dyspozycji są trzy rodzaje przekrojów:</p>
<ul>
<li>przekrój C-80,</li>
<li>przekrój Z-90;</li>
<li>przekrój C-80 Flat.</li>
</ul>
<p>Kształt przekroju poprzecznego nie ma większego znaczenia dla funkcji żaluzji fasadowych, więc w dużej mierze można ten element traktować jako wybór estetyczny. Tym niemniej, w niektórych systemach żaluzji przekłada się to między innymi na ich wielkość po całkowitym złożeniu lub zdolność do rozpraszania światła.</p>
<p>&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/zaluzje-nadprozowe/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
