<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>drzwi &#8211; DG Plast</title>
	<atom:link href="https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/kategoria-produktu/drzwi/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Thu, 27 Jun 2024 18:24:25 +0000</lastBuildDate>
	<language>pl-PL</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.6.2</generator>
	<item>
		<title>Drzwi drewniane</title>
		<link>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/drzwi-drewniane/</link>
					<comments>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/drzwi-drewniane/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 18:19:07 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/?post_type=product#038;p=1180</guid>

					<description><![CDATA[<strong>Drzwi sosnowe czy drzwi dębowe?</strong>
Dwa najpopularniejsze gatunki drewna, z których tworzone są drzwi drewniane, to sosna i dąb. Tak drzwi sosnowe, jak i drzwi dębowe można zobaczyć w bardzo wielu polskich domach. Wybierając drzwi drewniane zewnętrzne, ich właściciele zastanawiają się, która z dostępnych opcji będzie lepsza. Jak zwykle w takich sytuacjach, wszystko zależy od indywidualnych potrzeb i preferencji.

Drzwi sosnowe są wyraźnie tańsze niż drzwi dębowe. Nie oznacza to jednak, że są mniej trwałe lub mają wyraźnie gorsze parametry termiczne i akustyczne. Nie są to rozwiązania tak ekskluzywne, jak w przypadku dębu, ale specjalne mechanizmy doboru i prasowania drewna sprawiają, że nie ustępują im znacznie.

Decydującym kryterium jest nierzadko estetyka. Drewno dębowe posiada bardzo wyraźnie zaznaczoną strukturę, co jest doceniane przez użytkowników. Sosna jest zdecydowanie gładsza, przez co wybierana jest przez osoby szukające trochę innego efektu końcowego. W przypadku drzwi sosnowych nierzadko stosuje się różnego rodzaju lakiery, które całkowicie przykrywają naturalny wygląd drewna, nie wpływając jednak na pozytywne odczucia płynące z kontaktów z drewnem.

<strong>Drewniane drzwi zewnętrzne z przeszkleniami</strong>
Bardzo modną opcją dla drewnianych drzwi zewnętrznych jest zastosowanie przeszklenia. Także posiadamy w swojej ofercie takie drzwi drewniane. Zastosowanie przeszklenia nie ma prawa negatywnie wpływać na parametry techniczne i bezpieczeństwo zastosowanego rozwiązania.

Szyb zespolone, stanowią kluczowy element zapewniający odpowiednie parametry drzwi zewnętrznych z przeszkleniem. Daje to gwarancję, że dostarczony produkt spełnia wszystkie wymagania, które powinno się przed nim stawiać. Oznacza to przede wszystkim konieczność uzyskania odpowiedniego współczynnika przenikalności cieplnej, co uzyskuje się poprzez wykorzystanie pakietu co najmniej 2-szybowego, jak również bezpieczeństwa na wypadek rozbicia lub uszkodzenia szklenia. Stosujemy bezpieczne szyby, które nie będą stanowiły zagrożenia dla jego użytkowników. Możliwe jest też, by drzwi wejściowe drewniane z przeszkleniem wykorzystywały jedną z szyb ozdobnych.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Drzwi drewniane to szeroka gama produktów</strong>, samodzielnych systemów oraz propozycji wpisanych w szerszą perspektywę stolarki okiennej, która w założeniu skierowana jest do absolutnie wszystkich klientów firmy. Katalog produktów drewnianych jest mocno zróżnicowany, gdyż drewno jest wyjątkową opcją wśród surowców wykorzystywanych masowo, co oznacza, że wiele z przedstawionych rozwiązań to propozycje bardzo prestiżowe i ekskluzywne o fenomenalnym wręcz designie i znakomitych parametrach technicznych. Nie wyklucza to jednak możliwości przygotowania opcji skierowanych do szerokiej grupy odbiorców. Drewno to niezmiernie szeroka gama możliwości, których odważne i kreatywne wykorzystanie pozwala na tworzenie propozycji dobrze dopasowanych do potrzeb wszystkich klientów.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/drzwi-drewniane/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Drzwi stalowe</title>
		<link>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/drzwi-stalowe/</link>
					<comments>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/drzwi-stalowe/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 18:11:27 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/?post_type=product#038;p=1177</guid>

					<description><![CDATA[<strong>Drzwi stalowe to w pierwszej kolejności zawsze bezpieczeństwo.</strong> Realizowane jest ono praktycznie na wszystkich możliwych polach. Kiedy wybiera się takie drzwi, najczęściej za absolutny priorytet uznaje się ich odporność na czynniki powodujące degradację materiału oraz niską wrażliwość na uszkodzenia mechaniczne.

Podobną istotność przypisuje się zabezpieczeniu przed niepowołanym wejściem. Stalowe drzwi, wraz z odpowiednimi okuciami, są wyjątkowo trudne do sforsowania i można liczyć na to, że zdecydowana większość osób niepożądanych zrezygnuje w ogóle z prób ich forsowania. Nawet jeśli tak się nie stanie, czas ich pokonania oraz wysiłek, jakiego będzie to wymagało, zapewni naprawdę bardzo wysoki poziom bezpieczeństwa.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Silne drzwi stalowe</strong><br />
Bezpieczeństwo to wartość, którą drzwi stalowe niosą na sztandarach. Nie ma oczywiście takiej bariery, której nie dałoby się sforsować, ale odpowiednio przygotowane, wyposażone we właściwe okucia i szyby, drzwi ze stali są zabezpieczeniem bardzo skutecznie odstraszającym wszystkie osoby niepożądane. Sprawia to, że są znakomitym rozwiązaniem wszędzie tam, gdzie powstrzymywanie intruzów jest szczególnie ważne.</p>
<p><strong>Drzwi stalowe w pięknych kolorach</strong><br />
Stal jest materiałem, który po odpowiednim przygotowaniu nadaje się znakomicie do malowania. Drzwi stalowe mogą być malowane na dowolne kolory spełniające wymagania palety RAL. Jest to bardzo dobra wiadomość, ponieważ zdecydowanie poszerza to możliwości pod względem doboru kolorów. Kolor może być stworzony indywidualnie poprzez mieszanie różnych barw lub można postawić na naturalny wygląd stali.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/drzwi-stalowe/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Drzwi aluminiowe</title>
		<link>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/drzwi-aluminiowe/</link>
					<comments>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/drzwi-aluminiowe/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 18:06:56 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/?post_type=product#038;p=1175</guid>

					<description><![CDATA[<strong>Typowe drzwi aluminiowe to przede wszystkim trwałość.</strong> Dlatego drzwi alu znajdują bardzo szerokie zastosowanie w przemyśle, w zwykłych domach i mieszkaniach osób prywatnych oraz w biurach. Można zaryzykować twierdzenie, że właśnie zastosowania profesjonalne to ich podstawowe przeznaczenie, chociaż oczywiście obecnie odnajdziemy je bardzo często jako integralny element tworzenia domowego zacisza. Tym niemniej, wysoka wytrzymałość elementów aluminiowych sprawia, że nie jest im straszne wystawienie na działanie nawet bardzo szkodliwych czynników atmosferycznych, z jakimi wszystkie drzwi zewnętrzne muszą sobie radzić na co dzień.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Drzwi alu – drzwi energooszczędne</strong><br />
Każde drzwi aluminiowe tworzone są z myślą o dobrej izolacyjności, nawet tak zwane drzwi zimne, ale nie są to najbardziej energooszczędne produkty na rynku. Są one dobrym rozwiązaniem do praktycznie każdej inwestycji, gdzie ciepło jest ważne, ale nie stanowi absolutnego priorytetu. Nie oznacza to oczywiście, że dla takich budynków są one stracone. Drzwi aluminiowe zewnętrzne można dodatkowo ocieplać, dzięki czemu współczynnik przenikania ciepła, którym się charakteryzują, można obniżyć nawet o blisko połowę z typowego poziomu około 1,3 W/(m²K) do 0,8 W/(m²K) i mniej. Jest to już poziom, który z powodzeniem można stosować we wszystkich inwestycjach aspirujących do miana domów pasywnych.</p>
<p><strong>Znakomita estetyka stolarki aluminiowej</strong><br />
Gama opcji estetycznych, na jakie można się zdecydować w przypadku drzwi aluminiowych, jest naprawdę szeroka. Związane jest to z faktem, że aluminium stanowi tutaj przede wszystkim szkielet drzwi i wcale nie musi odpowiadać bezpośrednio za ich wygląd. Na drzwi tego typu można bowiem nakładać dzięki technologii proszkowej ciekawe kolory jednolite lub nawet bardzo skomplikowane wzory. Nadają się też znakomicie do oklejania, co oznacza, że może pojawić się na nich coś nietypowego lub wręcz ekstrawaganckiego. Klienci mają praktycznie wolną rękę w wyborze designu swoich drzwi aluminiowych.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/drzwi-aluminiowe/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Drzwi PVC</title>
		<link>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/drzwi-pvc/</link>
					<comments>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/drzwi-pvc/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 18:03:09 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/?post_type=product#038;p=1172</guid>

					<description><![CDATA[Drzwi PVC oferują znakomity stosunek ceny do jakości i dzięki temu mogą być stosowane wszędzie tam, gdzie pieniądze mają znaczenie, ale nie chcemy rezygnować z wysokiej jakości. Wszystkie korzyści, które zapewnia plastikowa stolarka okienna, dostępne są także w przypadku drzwi PCV. Oznacza to, że za rozsądne pieniądze uzyskuje się świetną izolacyjność, wysoką wytrzymałość, jak również bardzo szeroki wachlarz możliwości estetycznych.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Wszechstronne drzwi z polimerów</strong><br />
Znana w świecie stolarki otworowej głównie z bardzo szerokiego zastosowania przy produkcji okien technologia PVC, popularność uzyskała przede wszystkim dzięki swojej wszechstronności. Wszystkie produkty z polichlorku winylu, w tym drzwi zewnętrzne pcv, można bardzo łatwo kształtować, co przekłada się na bogate wzornictwo dostępne dla klientów zainteresowanych odejściem od prostej, klasycznej elegancji. Różnorodny design oraz możliwość dostosowania do indywidualnych potrzeb każdego klienta to wizytówka, jaką mogą się pochwalić plastikowe drzwi zewnętrzne.</p>
<p><strong>Odporność polimerowych drzwi na czynniki biologiczne</strong><br />
Każdy materiał ma swoje wady i zalety. Bardzo istotnym argumentem za wyborem drzwi PVC jest fakt, iż w ich przypadku materiał charakteryzuje się bardzo wysoką odpornością na działanie wszelkiego rodzaju czynników biologicznych, które są zazwyczaj najbardziej niszczycielskim elementem oddziałującym na drzwi wyjściowe budynku. Zabiegi pielęgnacyjne, jakich wymagają drzwi PVC, by pozostać w dobrej kondycji, są niemalże trywialne w porównaniu z innymi rodzajami drzwi.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/drzwi-pvc/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
