<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>bramy segmentowe &#8211; DG Plast</title>
	<atom:link href="https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/kategoria-produktu/bramy-segmentowe/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Thu, 27 Jun 2024 17:04:32 +0000</lastBuildDate>
	<language>pl-PL</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.6.2</generator>
	<item>
		<title>Bramy rolowane</title>
		<link>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/bramy-rolowane/</link>
					<comments>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/bramy-rolowane/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 17:04:32 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/?post_type=product#038;p=1148</guid>

					<description><![CDATA[Oferowane bramy rolowane to gwarancja niezawodności i najwyższej jakości. Rolowane bramy garażowe zyskały zaufanie klientów ze względu na swoją funkcjonalność. Znalazły zastosowanie nie tylko jako wykończenie budynku mieszkalnego, ale również w budynkach przemysłowych.

&#160;

Uniwersalność oraz komfort użytkowania to kryteria, które stanowią podstawę wyboru danego produktu. Dodając do tego atrakcyjne ceny, bramy garażowe rolowane są jednym z najczęściej wybieranych rozwiązań dostępnych na rynku.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>W ofercie znajdują się bramy wykonane z aluminium. Profile bramy rolowanej wypełniane są pianką poliuretanową oraz uszczelniane. Nad otworem montowany jest wał, na który zwijane są profile.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Sercem tego systemu jest napęd. Jest on dobierany do gabarytów oraz wagi bramy. Mechanizmy te gwarantują komfort oraz bezpieczeństwo podczas eksploatacji bramy rolowanej.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ważnym elementem bram garażowych rolowanych są mechanizmy bezpieczeństwa. Głównym komponentem zabezpieczającym jest hamulec wbudowany w napęd. Chroni on przed niekontrolowanym opadnięciem bramy.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Dodatkowymi zabezpieczeniami są lampy sygnalizacyjne, świetnie sprawdzające się w halach produkcyjnych oraz fotokomórki wykorzystujące inteligentne sterowanie. Co więcej, brama może być wyposażona w antywłamaniowy zamek ryglujący.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/bramy-rolowane/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bramy garażowe rozwierne</title>
		<link>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/bramy-garazowe-rozwierne/</link>
					<comments>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/bramy-garazowe-rozwierne/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 17:01:19 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/?post_type=product#038;p=1146</guid>

					<description><![CDATA[Bramy rozwierne to klasyczny wariant wykończenia domu. Nadają stylu oraz są funkcjonalne. Jest to tradycyjne rozwiązanie, znane od wielu lat, jednak wykonane zgodnie z nowoczesną technologią. Zazwyczaj występują w wariancie dwuskrzydłowym.

&#160;

Dzięki swojej budowie, bramy garażowe rozwierne można unowocześniać i modernizować na wiele sposobów. Jest to krok w kierunku potrzeb klienta i spełnienia wymagań obecnego rynku.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Bramy garażowe rozwierne są zbudowane z systemu profili wypełnionych panelami o grubości 40 mm i izolowanych pianką poliuretanową. W ofercie znajduje się szeroka gama wymiarów bram garażowych rozwiernych (nawet do szerokości wynoszącej 2800 mm).</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Wzory oraz kolorystyka paneli są zróżnicowane, dzięki czemu można dobrać odpowiedni produkt komponujący się ze stylem budynku. Klasy nadają również aluminiowe progi lub srebrne okucia. Cennik bram garażowych rozwiernych jest zróżnicowany, ponieważ na życzenie klienta można je wyposażyć w dodatkowe komponenty.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Opcjonalne elementy, które można zamontować, by dostosować produkt do wymagań inwestora, to przede wszystkim:</p>
<ul>
<li>Próg aluminiowy</li>
<li>Dodatkowy zamek jednopunktowy</li>
<li>Zamek wielopunktowy</li>
<li>Gałko-klamka z elektrozaczepem</li>
<li>Srebrne okucia</li>
<li>Samozamykacz drzwiowy</li>
<li>Wkładka antywłamaniowa</li>
<li>Trzpienie antywyważeniowe</li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/bramy-garazowe-rozwierne/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bramy garażowe segmentowe</title>
		<link>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/bramy-garazowe-segmentowe/</link>
					<comments>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/bramy-garazowe-segmentowe/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 16:53:32 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/?post_type=product#038;p=1143</guid>

					<description><![CDATA[<strong>Bramy garażowe segmentowe</strong> stanowią rozwiązanie optymalne zawsze, kiedy warunki techniczne pozwalają na ich zastosowanie. Charakteryzują się znakomitymi parametrami termicznymi, trwałością, niezawodnością i bezpieczeństwem. Szeroki wybór automatyki oraz sposobów sterowania pozwala z kolei dostosować je nie tylko do warunków panujących w danym miejscu, ale też do preferencji użytkowników.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Segmentowe bramy garażowe mogą być wykonane ze stali lub aluminium. Składają się z paneli, których grubość jest zależna od wymagań klienta. Wnętrze jest wypełniane pianką poliuretanową. System montażowy oraz osprzęt wykonuje się w technologii zapewniającej odpowiednią szczelność i w konsekwencji wysoką energooszczędność. Mechanizmy wzmacniające oraz zapewniające mobilność są zabezpieczone przed korozją. Oferowane bramy segmentowe są wyposażone w dodatkowe okucia i zawiasy.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Budowa bramy segmentowej w dużej mierze zależy od przeznaczenia, bramy segmentowe garażowe różnią się od segmentowych bram przemysłowych głównie wymiarami oraz estetyką. Co więcej, bramy mogą być wyposażone w dedykowany napęd do bram garażowych segmentowych, dodatkowe drzwi lub otwory okienne.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/bramy-garazowe-segmentowe/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
