<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Rolety &#8211; DG Plast</title>
	<atom:link href="https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/kategoria-produktu/rolety/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Thu, 27 Jun 2024 17:57:12 +0000</lastBuildDate>
	<language>pl-PL</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.6.2</generator>
	<item>
		<title>Rolety podtynkowe</title>
		<link>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/rolety-podtynkowe/</link>
					<comments>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/rolety-podtynkowe/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 17:37:30 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/?post_type=product#038;p=1158</guid>

					<description><![CDATA[To system, który stanowi połączenie zalet rolety zewnętrznej z roletą nadstawną. Jego podstawową zaletą jest fakt, że można go zamontować bez powiększania otworów okiennych i jednocześnie zabudować skrzynkę, dzięki czemu osiągniemy efekt wizualny jak w przypadku rolet nadstawnych. W rolecie cała skrzynka pozostaje na zewnątrz budynku, a dostęp serwisowy zapewnia klapa rewizyjna.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Montaż rolety można dokonać w dowolnej chwili:</strong></p>
<p>Najwygodniejszym momentem na montaż rolet podtynkowych jest budowa domu. Wtedy trafią do otworu okiennego i pod warstwę ocieplenia w sposób w pełni naturalny. Tak samo łatwy jest ich montaż w czasie wymiany okien, kiedy i tak trzeba dokonać ingerencji w mur. Posiadanie gotowego budynku nie jest jednak przeszkodą nie do pokonania. Instalację zewnętrznej rolety można wykonać w każdej chwili, chociaż będzie się to wiązało z dodatkowymi pracami. Zewnętrzne rolety podtynkowe doskonale współgrają również z elewacją zewnętrzną budynku zachowując jego styl i charakter.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/rolety-podtynkowe/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Rolety nadstawne</title>
		<link>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/rolety-nadstawne/</link>
					<comments>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/rolety-nadstawne/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 17:31:17 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/?post_type=product#038;p=1155</guid>

					<description><![CDATA[<strong>Rolety nadstawne (nasadkowe lub nakładane) montuje się wyłącznie na etapie budowy</strong> obiektu lub wymiany stolarki okiennej w obiektach już istniejących. Ich skrzynka nakładana jest na ramę okna lub drzwi. Do zewnętrznej części ramy okiennej przykręcane są prowadnice, a następnie cały zestaw montowany jest we wnęce okiennej. W efekcie końcowym skrzynka rolety zewnętrznej nadstawnej jest niewidoczna, a roleta wydaje się być częścią okna.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Skrzynka rolety nie zaburzy Twojej elewacji:</strong></p>
<p>Jeśli rolety zewnętrzne nadstawne zostaną założone na etapie montażu nowych okien, ich skrzynka może zostać schowana pod ociepleniem po obu stronach. W pełni schowa się w murze. W ten sposób nie będzie ona widoczna na elewacji, jak to jest w przypadku typowych rozwiązań zewnętrznych. Chociaż obecnie skrzynki rolet nadstawnych to rozwiązania cechujące się znakomitą estetyką, zrozumiałe jest, że wizja elewacji wcale nie musi przewidywać obecności na niej takiego elementu. Z roletami nadstawnymi można z niego zrezygnować.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/rolety-nadstawne/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Rolety adaptacyjne</title>
		<link>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/rolety-adaptacyjne/</link>
					<comments>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/rolety-adaptacyjne/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 17:25:10 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/?post_type=product#038;p=1153</guid>

					<description><![CDATA[<strong>Rolety adaptacyjne stosuje się na elewację</strong>, dzięki czemu są niezwykle łatwe i wygodne w montażu. Duży wybór skrzynek, profili i ich kolorów spełnia wszystkie oczekiwania estetyczne naszych klientów. Do zaoferowania mamy także doskonałej jakości napędy przeciążeniowe radiowe oraz przewodowe, które zapewnią komfort użytkowania.

Nasze <strong>rolety zewnętrzne elektryczne doskonale izolują ciepło</strong>, są barierą dla nieproszonych gości, a po częściowym opuszczeniu znakomicie chronią pomieszczenia przed nadmiernym nasłonecznieniem i nagrzewaniem. Wszystkie oferowane przez nas systemy posiadają także wersję z moskitierą, która chroni przed owadami.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>To produkty <strong>montowane głównie na istniejących oknach lub elewacji.</strong> Wielkość skrzynki rolety okiennej zewnętrznej uzależniona jest od jej wysokości oraz rodzaju pancerza. Od niej natomiast często zależy wybór sposobu montażu. <strong>Opuszczona roleta zewnętrzna stanowi dodatkowe zamknięcie otworu</strong> budynku i jest zarazem przegrodą o właściwościach izolacyjnych. Sztywna pianka poliuretanowa wypełniająca profile stanowi dodatkową izolację termiczną, a warstwa powietrza utworzona pomiędzy opuszczonym pancerzem rolety zewnętrznej i oknem lub drzwiami utrudnia wymianę ciepła pomiędzy wnętrzem i środowiskiem zewnętrznym. Pozwala to z jednej strony <strong>zaoszczędzić energię cieplną potrzebną do ogrzania pomieszczeń,</strong> z drugiej natomiast w upalne dni chroni przed nadmiernym ich nagrzewaniem. <strong>Roleta zewnętrzna to korzystna cena</strong> i możliwość wyboru wersji bez moskitiery lub z moskitierą.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://gdsamian.github.io/dgplast-gdsamian/produkt/rolety-adaptacyjne/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
